[突發] 馬明戴綠帽 黃心穎許志安偷食斷正

51歲許志安（安仔）和鄭秀文（Sammi）經歷分手、復合到結婚，走過考驗才許下婚姻的盟誓，3年前黃子華為Sammi演唱會擔任嘉賓，就以「香港最後一個童話」來形容他們的愛情故事。

今年是兩人結婚5周年紀念，不過，這個愛情「童話」，從今天起，或要幻滅了！

日前《蘋果》得到一條車廂偷情的短片，男主角是有婦之夫許志安，女主角是跟馬國明熱戀中的黃心穎，兩人竟然背另一半搞「安心偷食」真人騷！整條短片長約16分鐘，片段開首見到安仔、心穎和男友人坐在車廂後座，男友人堅持先送心穎返家，戴了黑色口罩的心穎竟爆粗反對：「唔好扮嘢啦！X你！兜X咗我先？」

安仔都撐心穎先送男友人返屋企，冧爆的心穎搣了安仔耳朵一下，再向男友人爆粗：「你住邊呀？X你！」安仔即叫司機開車往大坑，心穎得戚地跟男友人說：「佢（安仔）送我返去呀。」跟住蹺實安仔左臂，整個人挨在安仔身上撒嬌，兩人更各用手袋遮掩，悄悄地玩十指緊扣。

約3分鐘後，男友人抵家預備落車，安仔：「而家你走先，跟住我返我屋企，佢（心穎）返佢屋企。」男友人：「你講堅？」安仔：「係，堅。」惟當男友人落車後，安仔和心穎異口同聲跟司機說：「鯉魚門（心穎香閨）」！

而被網民封為心穎BB的她，原來私底下竟是「世界級姣精」，終於可以在後座跟安仔獨處時原形畢露，馬上隔住口罩咀了安仔一啖，10秒後意猶未盡的她，索性除口罩埋身攬安仔啜嘴，表現猴擒。咀完後，兩人繼續十指緊扣，之後隱約聽到心穎說：「so sad...我好悶...教徒」跟住拉開安仔隻手不再緊拖，安仔惟有順勢將手貼在心穎大腿上，3秒後忍唔住又撩心穎十指緊扣。

由大坑到鯉魚門短短10多分鐘車程，「安心」連環激咀逾20次，全程由心穎採取「主攻」情挑安仔，不停攬他狂打茄輪，其中一次纏綿遊戲錫了近1分鐘，咀到啜啜聲，熱情如火的心穎邊咀邊將手放在安仔腿部附近游走；當車輛駛入隧道後，心穎再次飛擒大咬狂咀安仔，咀完後忘形到連口罩都戴歪了，其間隱約聽到心穎說：「...返屋企，唔好驚喎！」

就算在「休戰」空檔，心穎都「電兔」上身胸壓安仔，捉安仔隻手又捽又玩手指，甚至當安仔是攬枕，將左腳騎在他的身上，啜面錫耳，還用手指幫安仔抹走嘴上的唇膏，風騷入骨。安仔忘記了自己的人夫身份，雖然9成時間都是心穎「主攻」，但安仔卻表現受落，還主動錫了心穎面珠一啖，更越坐越低，似乎擔心被隔鄰車輛發現，而心穎相當識做，咀完就戴口罩遮樣，又不停幫安仔拉下cap帽遮掩。

雖然，當晚心穎表現看似有點醉意，更不時「鬼妹仔」上身大講英文，但差不多抵達目的地時，本來嗲聲嗲氣跟安仔說話的她，竟忽然轉tone跟司機說：「去到燈位轉右，唔該！」似乎酒醉至少都有8分醒。而安仔除了有點疲態，亦不覺有醉酒。兩人到心穎香閨後齊齊落車，後事如何？只有他們兩人最清楚！

而「安心偷食」極大可能發生於本月3日，事關當日心穎曾在IG上載跟安仔、方力申、劉浩龍、梁漢文、丁子高等出席男友人生日飯局的照片，當晚二人的打扮，跟在車廂的衣服一模一樣。

Wow堅料

2個都識玩啦 諗住冇手尾

Btw 的士佬好波

呢條片賣到20萭？

呢單咁爆既料
20萬不為過啦
生果呢幾個鐘hit rate 應該直線上升

馬明

估唔到馬明慘到咁大頂綠帽笠落黎

唔止20萬

馬明好慘
好仔被派帽

不過好彩仲有彎轉
帽唔怕戴 最緊要除得快

我擔心sammi 抑鬱症復發

睇唔到，要做會員

無俾錢睇唔到
等東張西望追擊算

如果獨家 20萬算好平
又清又有聲

搞到咁大獲，sammi點算

哇 呢單野肯定會爆

老鼠安都偷食

呢單野全港媒體都追擊啦

lm

嘩 好撚爆

得啦 唔洗圖啦

老鼠就真係老鼠，垃圾人渣

鯉魚門!

驚馬明BB從此轉基

全部都係雞🐔

屌你老味要會員

唔撚係掛

想睇馬明俾tvb一次又一次咁背叛

乜要俾錢咩？

sammi 都慘慘

黃心穎正式收皮

你都識講啦...老鼠嘛
不過佢都真係唔揀食

圖呢???片呢???

老鼠安連韓紅都食過啦

乜原來唔洗咩

自已上蘋果睇啦
16分鐘足料播

賓妹穎姣到傻

演唱會全部cancel

有乜話怕唔怕
俾著我係老鼠安
黃心穎送上 你會點揀
Sammi 一係原諒 一係斬纜

馬明😭😭😭😭😭😭

or 3p

原來係淫娃

條片咁清，仲可以拎黎做幾日C1，抵買啦

Sammi開live 咁嚟幫佢炒作

放心 基就未必會轉
不過變身做食家就有可能

Btw 黃心穎應該唔會再有運行

屌佢哋兩個識咖？

賓妹咁大波 仲要咁主動安仔好難尼既 對住飛機場咁多年

馬明堅慘

忍

黃心穎正仆街

有片 唔洗多謝

再合唱唯獨你是不可取替

好淫

如果今天將失去眼前的一切

You don't have permission to access " on this server.
咪on9啦
你當生果弱智架咩

我係content farm入面按得入去喎
你老母就弱智啦屌你老母

嘩，條女姣到爆

老鼠安呢啲垃圾仲學人偷食
Sammi養隻狗好過養佢

馬明真慘

入面條link 按10次有7次都連到條片喎

最撚慘係sammi 演唱會都唔知仲有冇狀態

冇人話sammi慘，跟咗條佬廿幾年經歷咗咁多嘢先結到婚

一雙手張開可抱擁
一頂帽總不會超重

帶住口罩打車輪

神的考驗

不過今次一獲收晒兩個皮都係好事黎
東張西望幾時訪問黃心穎條臭西

許志安食女口味好廣闊
Sammi 韓紅賓穎....

不嬲死姣唔靚，唔知臭雞成咁

4個post

連唔到片既重入都幾次就會有
樓主條柒鳩

到底男友人係邊個

隔離個男友人都有攬賓穎，仲依依不捨唔想落車，條女係咪係人都上得

到時又咪話飲醉酒

今次花生大粒到

波大後生....擺到埋口

有幾精蟲上腦先會係的士uber上偷食

on9
擺明幫sammi宣傳演唱會都咁多傻西信

明眼人都知係假啦

蘋果訂閱人數急速上升

賣晒飛先黎宣傳？
你個腦裝屎？

杜生份人應該都幾易精蟲上腦
2005年許志安已經當街咀韓紅

佢老婆後生未換look個時（好似96前）
單講樣都算靚女黎 係無身材姐

個男友人擺明見到cam想幫手送左個姣婆番去先
等佢地唔洗穿煲 賓穎仲以為個肥仔想抽水咁
但對男女已經控制唔到大腦 要快手解決...

係真唔係阿仆街

戴了黑色口罩的心穎竟爆粗反對：「唔好扮嘢啦！X你！兜X咗我先？」

笑左

睇條片黃心穎做主動條女真係on9

條友7月場show唔知會點

好快上熱門

許志安頂到咁多年都算係咁啦

仲要老婆係耶撚

好野，以後八點唔洗聽到佢吧聲

既然都帽左 sammi同馬明搞返大家當無數算啦

不要驚動秀文
不要驚動馬明

唔知條片賣到幾錢

Sammi係大病完因爲信仰先救翻自己
所以佢其他耶撚唔同的

屌砧板不了

起碼30萬

睇睇下條link死左啊

前排雜誌先影到Sammi同安仔好sweet咁行超市

為左睇條片註冊左....

屋企對住扎排骨，偷食好正常

即刻去片：

呢個朋友真係算係咁啦

睇撚到扯晒期

但無人留意到佢

最醉係個友人wo

屌 我都係

馬明快手甩咗佢

好撚轟動

拍劇咋

鄭秀文：Remember Me?

推到兩個仆街

咁值錢

原來偷食都有得合理化
咁女人偷食都合情合理

娛樂圈多得佢地

可惜1仔執左

今鋪衰過殘廁coffee

on9 馬明

睇唔到啦 有冇做毒果會員以外嘅backup

應該係當日

老鼠安淨係識痴啲女呃軟飯食

降魔的2 咁快有劇情流出

有同感
一定係平時都好隨便嗰啲人
啲仔先會咁對佢

馬明一早應該飛左條賓妹喇

算唔算香港史上三大最轟動偷食新聞

人人難免都飾演過情人甲吧

希望黃心穎可以收皮

馬明振作丫

你著咗我對西瓜喎

屌你哋一味講乜撚ipad排骨
有本事老鼠安咪同第二條女結婚囉
又要食軟飯又要偷食
咁撚樣都有得合理化

黃心穎真係死八婆黎 相由心生

鹹故咁

以生果風格
應該唔止咁多料

真係好撚重口味

心穎捨身救蘋果

按多幾次就睇到

撳條link仲睇到
不過蘋果入面得返相無左段片
話時話男友人係乜水？
想你食賓妹定保護佢地

賓穎好姣

嗰個咁堅持嘅男友人一開波要送賓穎先
好似有啲嘢

蘋果呢招出得好！

大JJ你又想食？

學馬明話齋：唔係婚就係分

上下其手 等收皮

是我心穎裏的一切

好爆

呢頭睇完段片果頭冇o左

黃心穎ig咁快閂撚咗個留言功能
仲諗住食花生

兩pair入面其餘三個唔好講
淨係鄭秀文一個都夠爆啦
貴為樂壇天后但連老公都頂唔順要出軌
跟住八月演唱會又sell自強mode

電台都講緊 即刻播sammi歌

好在馬明未同條臭雞結婚

就係囉！！！偷食偷到係uber係咁咀...
就算其實sammi可能已經心知...
但而家都唔可以扮唔知

有冇backup呀

嘩屌！真係雞

有沒有巴打登記唔到

發姣都算，估唔到咁爛口
條片又咁清，今次真係形象破產

賓穎ig已經冇得留言

應該唔係第一次

多謝！

連登好多人都冇腦盲屌

推埋gapgap聲巴打upload嘅backup：

廣告錢點計法

杜德偉正仆街

佢地個frd都幾好 盡晒力

心穎BB可以Byebye啦。

Sammi一張飛都可以炒到成皮野。班Fans應該隨時買起佢都得。

多人到段片lag到播唔到

Uber cam要點裝先可以令兩個藝人放低戒心？針孔？

而家好擔心sammi
同時好開心以後唔洗再見到姣賓穎

好有默契 明顯唔係第一次
心穎著得好胸湧

全港都知 點拆

可以點 bargain?
一次約幾間記者 再叫佢地報價？

無嫁啦黃心穎娛樂圈生涯正式完結

安仔玩咗咁多年提子乾 終於忍唔住

啱啱個server 都爆埋
想登入都登入唔到

沿途與他車廂中私奔般戀愛 再擠逼都不放開

當年仲諗住佢口味偏重
原來都會食正常野

香港要聞國際新聞都引唔到香港人登記做會員睇新聞
一單咁既on9偷食新聞就引到班人係咁登記連server都爆鳩埋
香港

司機可能唔識起價，打去爆料熱線賣5舊算

唔知扑過幾多百次呢
賓妹安仔會唔會一邊唱歌
佢自己一邊oh yeah～～～

睇國際新聞都唔撚係睇毒果啦on9
定你世界淨係識毒果？
唔識英文？

片：

每一個都係獨當一面

條片delete左
得翻d圖
不過好彩睇左

唔好講到新聞得蘋果有得睇咁啦，呢單就真係蘋果獨家啦

it’s so high high high 我信左耶穌

睇條15分鐘片換到好心情 正

狂摸dick

今舖真係準備比人鬧臭雞

睇國際新聞要用蘋果？唔好玩啦

蘋果既價值得呢類花邊新聞only。

兩條友都唔係第一日出嚟做藝人

又會咁唔小心既

定做新聞呀

想睇馬明點拆

好明顯啦
果個fd段片到都手多多

睇得唔清楚係咪6隻手指

帽事既

可以改做綠的嘛？

降魔dick

真係好淫
不過馬明好慘

等睇東張西望

慾火焚身sammi姓咩都唔記得啦

自己睇

一雙手張開可抱擁
一雙肩總不會超重
我與你結伴最大障礙也被暖流解凍

手牽手身心都放鬆
小種子親手每天栽種
同笑著喊著我若有夢你定起哄 一起飛縱

條片係whatsapp 瘋傳delete都無用

支持馬國明同鄭秀文以牙還牙

馬明咁好

老鼠安就無所謂啦
佢都差不多半引退狀態
應該搵夠過世
不過黃心穎就大檸樂
應該無得翻身

big four裡面
早年蘇永康已經衰過一次
而家到老鼠安
希望娘炳同dicky唔好再衰

BTW 黃心穎係咪痕得咁交關
落左車 返到屋企先搞
都有得兜
而家真係兜你老味喇

安心偷食

2個黎番場友誼波？

好彩backup咗條片

其實賣比蘋果係下策....
如果佢賣番比許志安 輕鬆袋一百萬啦

DICKY肯定唔會啦
至於娘柄個垃圾

會員share

慘

佢目的唔係為錢! 正義之士!

緊係用條片迫心穎做性奴啦

笑死

條友咪試過醉駕

流淚行勝利道 別再做愛情奴

娘炳衰到俾人拖車
希望大碎哥冇事

On9, 賣比許志安？告你勒索添呀

我犯左一個天下男人會犯既錯

男友人ig: kenbyang75
佢隻豬手

唔怪之呢幾日睇蘋果要註冊 好識玩

怕比人告 有手尾
賣比蘋果可能小d錢 但冇手尾跟

馬明真係好撚慘，視帝咁多年都冇得攞，難得有個女朋友，屌仆街去偷食，睇死呢挺女都係玩家，想明恰馬明

告勒索咪一鑊熟囉 我係安仔就比啦 1球濕濕碎

肯定唔會
當演唱會宣傳啫，次次佢開演唱會就會黎分手復合

屌！

一定要斬攬呀馬明

你估佢2個係咪今日先知會爆鑊？

今晚東張西望 唔知會唔會播呢 快開記招退出娛樂圈

女人真係信唔過

黃心穎早幾日熄左留言功能 係咪知道自己會有事

之後安突然上台，唱唯獨你是不可取替

咁我唔好開價一球俾蘋果

隔離爆po過呢度

同蘋果傾晤掂數

仆街一返到屋企肯定搶住黎含袋底泥都同你奶乾淨

佢著咗我對西瓜喎

一入門口即刻開波

呢單唔值一球

邊個想要賓妹

係囉，別看得自己這麼高.jpg

開價一球俾蘋果咁撚戇鳩

蘋果會員直線上升

前程錦繡

坐的士安心偷食呀?

咁撚姣
一定好多花式玩
又69又奶屎眼又sm
打打下字都扯

係車上都咁 主動
上到床肯定女上un到安仔死

扮乜撚野丫連登仔
睇得呢d花邊野你個人水平都唔高得去邊啦
平時會睇國際新聞？笑撚死人

on鳩,擺全世界其他國家咪一撚樣,人類天性黎

佢話係教徒
估下佢地返屋企有冇做愛？

有
冇

廢話

呃正評

緊定唔會做愛
因為係條死臭雞搶薑
杜生食殘廢餐
所以唔算做愛

知唔知乜撚野叫獨家

仲要比佢坐爆左都繼續un再坐爆都抆返出黎啜乾淨d精

安心偷食事件

知呀，不過就算係咁都吸引唔到我去登記

今次 的士佬好波！
馬明同sammi就慘
最撚憎第三者 不過依對狗男女都係垃撚圾！

香港好多年冇爆單咁大嘅
居然係我明中招

清泉呀

咀下咋話
都未有窮人片

蔡一智ig

吸引唔到又會俾個TOPIC引入黎
ON9清泉

鄭秀文都有打手

super

錯喇
賣完比杜生 再賣比生果

今晚東張會唔會嚟個黃心穎專訪，然後電話訪問

唔知臭雞穎會點回應呢
條片假既？唔小心飲大咗以為垃圾安係馬明？
已經好後悔？

犯法

agger

sammi 自己無波，怪得邊個

放上Big Big Channel

笑撚咗

推到賓穎仆街

屌

馬明可能閪都未掂到 賓穎已經被人屌埋屎眼

"狂摸dick"

咩料

今晚就由我幸美同大家一齊搵個司機出黎啦

多謝

垃圾黃心穎

下 我睇到

馬明都仲叫靚靚仔仔，佢想嘅都仲有大把女埋身，鄭秀文就真係慘咁多年都係呢個男人，操到人乾咁，更年期都就到

同一時間，sammi 和馬明在偷食，未被斷正

Calvinchoy11

一齊去鬧爆個死姣婆

李旻芳好d

以賓穎既對白叫個男友人咪撚扮野
隨時已經食過 真係公廁來x__x
不過男友人唔想益老鼠/見到Cam 想提水
所以落車前都確認大家會返大家屋企 等大家有得兜
但之後賓穎狂錫狂拖車點都救唔返

曲到直

屌你老母

每個人都有缺點，唔通下下可以用呢句？
你自己_ _，怪得邊個？

等睇當年雯女江華事件重演
兩公婆上東張數臭賓妹係狐狸精

推

究竟個肥仔邊個黎想阻都阻唔到

幫手兜：
「鬼妹仔性格姐」

馬明本身已經毒撚格 咁難得先出到pool就搞成咁

等睇東張西望 👍🏻咁爆唔係唔追訪嘛

肯定搵馬明出黎BIN C啦

肥仔想阻佢地都唔理 真係抵撚死
緊火起上嚟 連20分鐘都要抽下水

屌。。。馬明咁樣真係好撚慘

SOURCE

好撚慘由頭帽到落腳

什麼可不變色

今鋪真係開心速遞

肥仔會唔會係線眼？

Sammi同馬明好慘呀

飲到醉醉地最正就係同個曖昧對像搭車翻屋企個段時間

來生不做工程狗

個肥仔都想食 定係之前食過 幾唔捨得
要起埋佢出黎

賓穎好似有幾套擔正未播出街，TVB會點做？

冇扣安全帶 先罰錢 後行刑

個男友人知有外人 扮下野話送賓穎番去先
賓穎知佢做樣咪叫佢咪扮野
偷食偷到連朋友都知仲要配合佢地

睇完都唔知條仔諗住有份開餐定想阻阻唔到

d文筆係咪風月版過黎

志安 志安 現在只好煞科

賓穎肯定千人斬
揾毒撚馬明埋單 屌

司機會唔會比佢兩個告?

之前好似有雜誌影過老鼠安碌野激凸，唔通鐘意呢碌棍

條肥仔都想食
全程車隻手都搭去賓妹後面

馬明心諗：終於有籍口甩身喇我。成日比人話我做咩同嗰賓妹一齊。

黃心穎真係好撚恐怖

呢單野大陸都好爆

許志安都岩 之前一定大把老闆食過

不誠實使用電腦廢左啦

安：做錯好多男人都會做錯咗嘅嘢

如果佢地忍到返屋企先扑
可能全世界都冇人知了

但之前私人會所個post，有人話唔好睇得馬明真係咁毒

我信呀！唔信娛圈有清泉

告d乜？ 又唔係偷影你私人地方

咁淫 邊個唔想食

之前堅持唔申請蘋果account嘅快d去申請喇

又唔駛上身
有得屌一定屌

sammi同馬明打返場友誼波算打和

如果uber好易搵返個司機的士就好d

影自己架車無咩得告應該

Link
唔洗多謝

咩人會無啦啦上支那垃圾網？

答:支那垃圾種

點解咁蠢唔坐朋友車或自己揸車，係外人面前玩呢啲，老鼠安個死人樣咁易認，偷食咁蠢抵玩完喇

個司機會唔會出事

降魔的 番外編 安心偷食

有冇人想即時買Sammi演唱會飛

又唔係特登影偷拍 車cam一直都開住

馬明bb

當堂入室

扑左幾多百次

個司機識玩呀,今次都唔知點告法

許志安ig開始多人

過去 會過去的

反而覺得句 唔好扮野 係指唔好扮唔知佢地有路

Btw點解蘋果唔數埋摸J同撩閪既次數

最討厭娛圈情侶，拆散左一pair

仲剩返張寶兒袁偉豪

睇片跟本連老鼠安都一開始正正經經無反應咁款
應該係識途老馬知道有外人唔好亂來
至多係偷摸下手仔
點會估到賓穎咁癲 幾乎想就地正法咁濟
咀咀下佢先放鬆左無咁顧忌

依加賓穎佢得二條路
一係就metoo 話安仔/男友人落春藥先搞到佢咁
一係就索性走去拍三級片算啦

老鼠安我直頭諗唔到點兜

好兄弟

老師安應該人生第一次想人哋認錯佢做杜生

襟

呢樣真 試過
係的士個段時間抽水真係好撚正

係時候用大四喜段rap嚟做主題曲喇

得你咁on9先會想一鑊熟

Body language 都幾曖味

老鼠安最衰未射精未能進入聖人mode ,一定推開姣賓，而家斷正俾司機大佬

朋友

果架的士黎？

佢聽落係有心唔比佢兩個一齊，但佢一落車就來料

之前私人會所個post咪有人爆咗馬明都有去玩囡囡

殘體字

其實你心裡有沒有我

邊個

一定假

咁張揚，
肯定仲要唔止一次

黃牛： 唔撚係1掛

More

我話佢收1000萬都得

WHO?
唔好講到偷食理所當然啦

冇人理689啦

Fans page 黎

杜生啲口味真係好跳躍

許志安大陸多人識

邊位巴打咁快update wiki

東張西望搵人去訪問當事人喇

點解當時你地會係架街車咁親熱
咁你有冇聯絡馬明，佢有咩反應
你而家心情係點樣

賓穎真係好淫
係咁摸杜生下體

鯉魚門！

20萬真係好平.
呢條片. SEND 返俾2隻狗男女. 100萬都好容易攞到.

依個ac真係佢咩

唔知馬明有冇渣過波呢?

護眼至尊

臭雞黎

連屎眼都可以比人屌，但我連渣波也唔可以！！太不公平呀！！！

send 比蘋果先識玩, send 番比兩個, 一講錯野就坐監

正

賣條片俾安仔嘛，相信100萬都會俾

屌你食到咁偏，唔係幾想聽佢d歌

無人想知呀 私怨就企開啲啦屌你老母

好似都有摸右邊個男人

連登偵探搵人查下佢地幾時開始有路

綠帽唔怕戴最緊要除得快，千祈唔好中途轉基

許志安偷食馬國明都無一百萬啦

sure not ok

好撚慘呀屌

+852 9328 9214 黃心穎電話

暗交兩年毒果賣晒

sammi又唔生，我係安仔都灰啦

對波好圓

真定假

工藤佑采 10個鐘前

Send俾蘋果有錢收仲可以食花生。send俾當事人隨時俾人玩返轉頭，而家又唔洗上身又有筆錢收，仲可以追下真人劇

on9 一鑊熟即係安仔告佢 佢咪放片上網囉 知唔知咩係一鑊熟呀

樓上咪有人問囉傻閪 我post佢story都係想講竟然有港女支持偷食姐 咁惡做乜撚 你本人？

男友人應該係知佢地有路唔想佢地出事所以先拉賓穎落車

職業關係梗係咁講

佢朋友都算唔話得

Sammi真係慘到不得了
事業嚟講 拍戲拍到抑鬱
提名咁多次都攞唔到影后
俾楊千嬅遲來先上岸
婚姻嚟講 老公又偷食

相反楊千嬅就勁好彩
歌后 影后全部有 婚姻美滿

一開蘋果見到個title,以為又係幫啲劇宣傳

左右都不過4兩肉既接觸,健體操姐

雖然 路邊的野花不要採
但老鼠的精子就急住用手採

唔好傻啦 就算安仔比一球 轉頭可能就買起番條友

無錯，send 俾老鼠安，佢都娛樂圈打滾左好多年，識好多人，隨時揾到黑白二道擺平你，所以send 蘋果先又安全又好賺

無人去洗賓穎IG？

馬明真係好慘

做雞唔通同你講偷食唔好倒自己生意咩

做咩咁睇唔開
厭個post未夠爆？

原來黃心穎咁撚淫 未返屋企已經咁
上到床肯定好撚好服務

但佢都搭哂膊頭咁

賣畀蘋果算係合法途徑入面最多錢㗎喇

心穎好戰鬥格...佢d姿勢似平時玩開

兩條友係到執屍 許志安爭贏咗姐 未必地下情既

使L識咩，一個有胸一個有J就搞L掂啦！

呢啲先叫娛樂突發猛料
屌那星之前嗰啲蛋記奀星行開啲啦

limited comment

絲打好似唔錯

好似熄左comment

留名睇東張西望訪問馬國明

唔好見倒有icon 就當係真account先得架ching

好慘 咁應景
sammi 咁好人 係要痴件食軟飯老鼠安

冇人叫你直接問對方要錢. 錢呢樣嘢緊係等對方開口啦

Pm TG

Cls 14個熱門po係呢單嘢

格離三條粉腸似攝鏡多

推得好快

屌有人去蔡一智ig度鬧

應該係TVB經理人 sam law
job inquiry: tvb sam law 23352111 or whatsapp +852 9328 9214

Big4 4條友係唔係得返張偉健咪出事

今次真係兄弟同「心」

的士狗自己又唔識法律
無必要講錯一兩句搞到自己賴野啦

可能老鼠個邊有律師教佢吊魚

無必要搏

可能馬明俾心穎吸到乾晒唔再俾佢玩心穎先會到話好悶要偷食

屌你，姣撚到
睇許志安表情擺明唔想咁明目張膽
但賓穎一路係咁攻佢
哩啲情況又唔拒絕得
萬一條女唔高興就冇得屌
做咁多年藝人都搞到咁
今舖捉蟲啦

比黃心穎用手chok幾下
肯定半班連登仔噴精投降

神嘅主意？

丁子高萬能插嚟喎
分分鐘喺外面搞男人

隔離條仔係做咩鳩 平時3P開?

D啜啜聲我仲以為係蘋果加落去

老鼠無所謂啦，都揾夠，過幾年件事淡咗又可以出返嚟食集體回億支水
條女就大鑊啲

Powerful than Avengers: Endgame

可能特登攝入去, 等佢地唔好咁揚, 禁住佢地

片中個男友人都係想禁住佢地啦

番去氹番sammi啦仲上連登

呢條友啲口味好偏

唔明知換轉其他老公 會唔會拒絕姣心

條女以前同李思捷行過一排
之後李都開聲話佢cheap

我本身都以為係
點知係原片啲聲
屌，好撚淫賤

為何還未看開~

司機普通人，老鼠安係呢個圈玩左咁耐唔多唔少都識啲人，你冇後台幫你，點敢搵老鼠安點知會發生咩事，緊係俾蘋果，唔洗上身又有錢。

男友人:堅?(咪撚自己扑阿屌你)

比賓穎累死

張艾嘉嗰年據聞真係唔夠打
係就係有三個提名界票
但張艾嘉個底都好厚 唔係贏馬鼻咁少
金像獎個關愛座風氣好勁
呢點陳嘉上都有出聲屌過

無綫娛台搞馬明老母

無綫搞鳩馬國明老母

咁多場合都唔見馬明 馬明又會比佢地自己出去玩

Dodo呂方既翻版，女既事業有成，男既就霉過乜

個賤女人仲封埋ig唔比人留言

兩人曾為慈善晚宴合唱《會過去的》

係車都明目張膽
預左俾人知？

推介一首許志安極冷門的舊歌🎵

蘋果買呢條片都唔會係500啦
安安穩穩袋6位數好過去搵老鼠安比人反咬一口

兄弟嚟襟嗰種

好正 笑撚死啦

淫棍話雞cheap一百步笑一百步

雖然好賤
但仲好喇 條女宜家可能求馬明唔好分手
伯母都唔畀賓妺入門喇

賓穎主動擒人 喺tvb收皮㗎喇
學袁嘉敏拍套鴨王咁都有人睇嘅

無錯係咁又摸又嘴係咁姣點頂呀大佬 比我實中出一穫佢 口爆一穫 再顏射一穫

無線真係狗撚到

你班連登仔成日話賓穎賓穎
人地幫你劣幾下 即刻射到破世界紀錄啦

其實放片個的士司機係咪就係馬明

個肥佬可能想自己食

為咗上報，可以去到幾盡

連佢都話佢cheap 證明條女真係非一般cheap呀

許志安就爽啦
一定比黃心穎打到腳仔軟

咪係 老鼠安有撚所謂
但一睇都知兩條友不嬲有路嫁啦
唔係點會同聲同氣 等友人一落車就話鯉魚門

淫棍都話佢cheap 咁你知賓穎有幾嚴峻

A1都ok

兩個都算出名啦，咁大膽喺的士攪⋯ 就算冇片都會俾人唱

曾經的隊友

兩個都「安心」上路

佢朋友算唔話得 幫佢哋幫到盡 唉 Sammi同馬明好慘

屌你老母有邊地方唔係咁，唔好懶清高啦

菲律賓鴨王

一早應該分手啦 馬明值得更好啦

做人唔好咁貪心
人地報警就仆街

Playstation都抽埋一份

其實咁清，獨家黎講20萬真係少左D

一定有半班連登仔 比心穎劣唔夠30秒就爆

其實我有懷疑過依個就係娛樂圈生態

只要自己係公開咗嘅嗰一個

就算另一半點玩

唔好放真感情 唔好畀人影到

自己就隻眼開隻眼閉

或者自己都係咁

娛樂圈係花花世界 好難講

但都唔等等可以合理化佢哋啲賤嘢

狗男女 娛樂圈真係好撚淫亂

走啦馬明

兩個係咁淫笑

躝啦大陸仔
支那話係同音字咋，廣東話唔撚係呀

全世界都係架啦

咁撚多人direct access 睇，生果重唔block

變 陳冠A 事件 公開果人要坐

其實不對 但我想試下去
是否會變 合拍的一對
你別賠罪 如無我准許
怎麼會 闖得進 情慾禁區

今朝係到聽呢首歌 食飯老鼠安就出事

馬明今次咩水都比人抽乾

我都係 尋日先dl完

呢到有片 喺Facebook打「Mean姐」
入佢個Page睇都得

沒有這犧牲 怎可讓你我得救
每個劫數 時間會善後

以往那轟烈 漸漸會變溫柔
長年累月 就算你多念舊
明天一滴也不留

愛與痛 如昨夜喝的酒

唔知安仔有無食袁澧林

一球

仆街了 馬明最緊張佢老母

好行夾唔送！

有得食賓穎一定狗衝

你估大家幾耐無唔記得, 如果蘋果無野再爆, 應該聽日大家就唔記得哂

9成啦
點止半班

依家都係 搓同一粒波

條肥仔擺明都想食

馬明 playlist : 男人最痛 > 實不相暪 > 心照不宣 > 情人甲

馬明甩難喇
蔡一智好似都是群呢班人

頂 唔記得左
好彩冇cap埋入面d comment
保得住個username

我爸打

唉 無哂心機返工

佢兩個唔再係電視出現咪無人記得囉

當年大宇同狐妮 到依家都無再見過前者嚕

紙張也被撕破 我沒能力去包火

杜德偉上曬岸怕咩仆街

馬明好慘呀！！！

巴打隻手好令

無線仆唔仆街啲呀 你老味有許志安/賓妹唔去追查 走去問鳩馬明老母 仆街

全世界都知馬明俾人戴綠帽
以後點出黎行

不過生果唔係有個最爆獎定乜，有十皮

點解兩姐妹個格差咁遠

會唔會係蘋果買起左心穎
啱啱訂閱先有單咁勁既料

你又知家姐唔係???

愛回家要換歌

的士判官

佢啲演技趕客加師奶殺手不再先收皮啫
以前江華偷食都撈到九五之尊
反而雯女俾佢兩公婆搞到身敗名裂
幾年後返無綫要同kingsir拍床上戲

屌你老母，你都無乜腦
到時另一半出軌可以光明正大

呢單野猛料

唔好咁啦 你地認錯人喇 蔡一智黎架

好多人心痛天后㗎
代入天后角度，都係話老鼠安半百老男人
受唔住引誘
但姣精做人第三者，姣擒人夫
又點會有運行

[black]明眼人一睇就知[/black]

韓紅都忍唔到，何況黃心穎？

個男人係邊個兩個都識咁，又咁緊張要送賓妹先，經理人之類？

wiki 真係好update

撚扮野可以解「大坑近咁多，你會想兜路 ? 」

大既煙剷
細既孤狸精

無線仲賤撚過偷食當事人

Sammi同佢離離合合左咁多年 Sammi點算

真人秀

岩，男友人真係幫到盡
點諗到賓㯋姣到車廂喪擒

屌你, 高山綠

邊有得傾

上咗年紀啲的士佬點會唔識報料
勾線年代的士台同報紙佬關係好密切
但我同意未必賣到好價錢 大概5-6位數字度

無啦啦韓紅咁重口味

應該改做安心綠

好賤 仲要19號出 宣傳成功

唯有佢一個是咩閪都敢制

邊個夠膽買
買完會唔會被人笑笑

Sammi你愛我愛不起

我公司都係咁，玩還玩唔好玩出真感情就算

剷左訪問馬明老母，有無人有backup？

全港都知馬明帽事

難道你想犧牲我
才會悔過 要恨恨上一課

安心感覺

推撚到賓穎滾出香港
最憎呢啲臭雞賤女人

唉

價錢岩 實有得傾

想屌呢隻臭雞

收皮啦 毒撚 佢個肥仔fd 擺明想食埋一份

收皮啦使撚俾clickrate你賺

cls

岩岩搭巴士前面有位C兄大聲播住黎睇

成個傻仔款
好難唔咁

沒有想到竟親眼碰到
你肯當眾貼向他擁抱
難道我還會有力氣笑問你
相擁感覺哪位好

有預感變公關危機

之前renee 同占分手已經冇人理
依單花生多好多

Sammi

即刻覺得陳小春當年洗白洗得好成功
真係出外靠朋友,跟得伊健多都變埋好男人
至於呢2件野 算能數啦

呢個係考驗！

男人最痛

馬明sammi快d宣佈分手同離婚喇

好撚爆

安仔D朋友
梁炳
阿公

陳生果D露3點，
仲要係客人電腦入面偷，
死硬

至於老鼠安依條片
冇露點，係自己地方，影自己地方
仲要冇肖像權
如果冇賣俾當時人，勒索都入唔到
佢識玩，賣俾apple執少少就夠
其他野交俾apple去擋

呢單野本來可以偷食冇事，肥仔都提左老鼠安，老鼠安本身都冷靜咁搭車，點知隔離個個咁主動，忍唔到返屋企先砌，咁就玩完

我只想知鄭秀文同馬國明係咪係屋企屌緊各自既老公老婆
感覺想像佢地屋企的情況，有好多畫面係腦入面彈出來

毒撚即係毒撚
以為溝到女點知原來係戴帽

同曾志矮熟果班全部都淫虫黎

姦夫淫婦 連片都有埋各位律師大人麻煩計下馬明可以有幾多錢落肚

得7歲智慧胡亂闖未曾善後

嗰下如果推開條女，真係可以名節保身

走上蘋果office, show一show條片直入老總office攞支票

泰利同布歷治

係咪要提下佢轉icon?

點解賓穎ig仲咁平靜

20萬好撚多?賣返俾許志安都唔只呢個價啦

想知條link係咩

馬明BB轉基大把市場🌞

肥仔似唔抵得安仔有女食,佢冇女食多D

直入tone:而家到X咗邊到

係咪杜德偉？

沙中綫都係蘋果爆

肥仔提都提埋 又驚佢地兩個講太白無面 咁都衰左無野好講

Block 左留言

呢個真，攞一億出嚟買返條原片即deal

點解個個淨係鬧賓穎樣衰
其實許志安都唔好得去邊

諗起黃子華
傳媒就唔同啦好廉潔既佢唔要你d錢嫁啵

點解蘋果咁堅料？咁既片都影到，唔係既話全香港700M人都蒙在鼓里

唔知咩叫獨家果d係咩玩法

打機都有獨佔game啦

屌你啲人好撚賤

本身都諗住去扑野，點會推開條女，唯一最冷靜方法係女仔耳邊提佢收斂啲，返到屋企先黎料就咪冇事。不過明顯就係男唔夠清醒，條女又太急

條女咁引法，好難抵抗

佢地扑在野未？

離婚既話分分鐘要分身家俾許志安

1.條片唔係蘋果影
2. 香港唔係700M人

錯啦, 都唔駛錢

講個堅字提到出曬面啦

【限時閃購星期二】萬里脆花生$20/3包!

From HKTV mall

德成女傭融入家中

其實賓妹會唔會係公廁 個個都可以上
所以個男友人先想食

蔡一智黎架

男人最痛算這種

咁張艾嘉攞係好正路，演技好sammi好多

原來個司機係

但一齊返女方屋企都一身蟻啦

大佬呀 係都落車先啦
杜生 都忍緊 準備落車上樓先屌爆佢
條女今次累事

一齊去鯉魚門，自己估

點解個個都話肥仔想食賓穎?
我覺得係知佢哋想做咩盡緊力幫佢哋多啲

其實有冇認真睇過條片，個肥仔係咁抽賓穎水，根本想自己屌，但賓穎唔show佢

安仔偷食喎，唔使分啦

明顯啦 大大聲話送佢返去先
仲唔係想3p 不過比人拒絕咗

係雞係公廁

黃心穎仲淫過新北市

一條片 未至於證明到偷食

玩夠未 明明馬明已經好慘

邊夠FC鬥

大腸魚樂d友仔絕非善男信女

香港如果有通姦罪就好

hk冇通姦呢樣野架

識食一定食黃心穎喇 唔通食Sammi咩 Sammi免費屌都唔屌喇

愛回家係咪會轉主題曲

由頭綠到落腳

鯉魚門係邊個屋企？
記者有冇中途stop佢地定係等佢哋扑完野第二朝先公布？

今晚東張訪問邊個先

Coffee起碼無派帽

馬國明大把市場啦
佢值得更好
我哋連登仔女一定會對你忠貞不二
（其實入得娛樂圈嘅女仔都貪慕虛榮㗎啦 唔出奇）

乜撚野係為祖國歌唱

對手唔同la

今次馬國明要放假幾多天呢唔知

呢樣野到時任你兜喇，藝人點會唔識呢啲野。而家連兜都冇得兜，有哂片有哂啲親密行為

男人最痛算這種！

但法庭會唔會因為咁考慮唔洗sammi比?

記得好耐以前睇過條安仔訪問片話落夜場有啲女主動揾佢玩佢拒絕咗朋友話用得多洗衫板都要轉吓洗衣機啦個時佢好大反應話個朋友.

Coffee嗰次唔係剩係喺殘廁扑嘢咋咩，都唔算衰呀

搭地鐵啲人部手機係咁發出呯呤啪啦嘅聲效
搞到我分心睇唔到書，嗰腦入面不斷浮現嗰幾幕精彩刺激嘅得分畫面
呢啲先係真真正正嘅瘋傳

串how much果度幾正

邊個咁仆街

要註冊..

咁事實係果時COFFEE未結婚喎

乘車，安全，注意

用下標點符號呀大佬
睇死人咩

coffee至少冇比帽人地派先啦，同埋最多係殘廁扑野姐

佢老婆個concert分分鐘cancel
Btw,條女十分主動

Big big channel有直播訪問馬明母親!!

應該唔會
不過如果安仔唔要求分佢身家, 咁sammi就可以唔駛分

冇呢條罪都唔代表要分身家wo

學是學非，明辨是非

講左d咩？

呢啲情況大台會雪幾耐？

痴撚線好似一早知單野食飯時間爆出黎一早圖文並茂趕好哂

連砧板都冇得屌嘅毒撚有咩資格講不了

佢偷食背叛馬明 應該已經死得
仲要對象係許志安 好多人一定同情sammi
佢呢鋪真係無運行

都唔係第一次啦

即係通姦唔係一個唔分身家既理由

賓穎：
我不會講你知 其實是第幾次
和他相見 應否叫作外遇

sammi今次應該會撐得住掛

仲要當初鄭秀文係因為追星鍾意許志安而去參加新秀入行

又係臭雞

老闆會唔會收番層樓

森美只係口賤，唔會食啦

做乜撚野專食阿叔

其實點解會識到佢地

原來係無腦泡狗
睇到完全唔識尊重其他人

天后好多粉絲
個個都鬧緊賓穎

波餅食哂

coffee最多係淫
賓穎直頭係淫+賤

條女前日先同馬明曬恩愛
偽人真係偽人

仲要黃心穎同sammi係fd底

連登仔都可以組團食麥記啦一個娛樂圈有班人食飯有幾出奇

慢你20秒

好食唔食，竟然敢偷食香港樂壇天后嘅老公

死L硬

條臭雞發歌星夢四圍拉關係有咩出奇

真係綠色護眼

其實香港好多女都係咁架啦

即刻全世界怒屌賓穎都似
而老鼠變左受害者
話賓穎搞佢 咁就好睇

好仆街

有人收風架ma，蘋果有鬼有幾奇，香港有幾多間媒體姐，話唔埋同舊同事交流下幾咁正常

咁咪註冊囉，有乜問題？？

條link 睇唔到 仲有無link

無認過個女既系咁

留名等睇風水師出黎抽水

仆街黎 隨時特登接近Sammi拎優越感

森美老婆夠照

賓穎係咪可以正式收皮
會唔會過一陣又出番黎r撈

森美咁醒唔會咁唔小心

仲要背叛個個係近乎全港網民都會撐既馬明
佢真係應該無運啦

YouTube 大把

邊有廣告商肯用

結論貧乳同毒撚都係原罪

coffee都收皮啦，何況佢

護眼綠算啦

賓穎今次仆街了
先唔講公司雪藏幾耐
以Sammi既地位，要挫死佢容乜易
係睇下佢有冇咁狠啫

睇Sammi ig佢兩個都應該有兩句
唔知賓穎親自道歉左未

希望Sammi冇事 實好大打擊
佢既一生都係圍繞住老鼠安
點知都係背叛佢

佢地忍到訓落車既根本唔會有事
話送佢返歸就走人

高鐵囉
大家都咁不知廉恥

吳幸美：請問你地係點識架？上到車不斷互相撫摸有咩感覺呀？對揭發嘅司機有咩回應？

點解會走去訪問馬明老母

憑我撤底的勇氣～

森美間公司啲show好多都係俾賓穎做主持

一早離左婚

有聲

樓上話犯法
冇人叫你blackmail架嘛
可以問佢有冇興趣買條片既版權

王定林？

咁賓穎真係公廁黎
Signal Wong 吳啓華 李思捷
馬明 杜生 森美

又可以唱歌

低能，上到庭同個官講啦，以為轉下字眼就冇事？你有錢請清洪同你打咪冇事囉。

條臭雞ig多咗3000人follow

綠帽明晨早應該飛咗魯賓穎喇

馬明都uncle級啦

引到大把人為左睇條片登記做會員，抵哂啦

臭雞 真係無女信得過

真係人渣 咁都偷食得落手 仲同sammi做朋友 究竟有幾無恥

最強小三

好驚馬明同sammi原諒呢對奸夫淫婦
好似周慧敏原諒倪震咁

圖入面賓穎個樣成個大媽咁

小你老母三呀 蝗語
第三者、二奶 ok

姣wing真係冇改錯名

我夠知啦
咁最後咪一蚊都拎唔到
倒不如當初賣比蘋果仲好

話左杜生唔係好人啦
仲整圖搞馬明有無良心

幾時將黃心穎個樣key返係左邊
唔好搞臭ali

認最少

小你老母三
係二奶阿

的士司機完美上車

全港有上網既都支持支持馬明
加埋sammi大量fans圍攻， 條女死硬

馬明BB

習慣晒啦

呢單野係除左陳冠希之外斷得最正

一係二奶一係第三者
小乜撚野三呀

老鼠7點開press con

等睇mouse on 表演跪玻璃

屌你老母臭賓妹

自己睇啦

根據 第200章《刑事罪行條例》 第24條 ，刑事恐嚇是刑事罪行。

威脅會傷害其他人的身體、財產或名譽；或
威脅會傷害第三者（例如事主的家人）的身體、財產或名譽；或
威脅會作出違法行為。
這些威脅必須是意圖：

令被威脅的人或其他人受驚；
導致被威脅的人或其他人，去作出他 / 她原本沒有法律義務去做的事；或
導致被威脅的人或其他人，不作出他 / 她原本有法律權利去做的事。

冇人叫你話如果佢唔買你會點點點

我盡力學習成為男人

邊個嚟？

降魔的2 狂摸dick

你上到庭用呢個做抗辯理由?

唯獨你是不可取替合唱
其實你心裡有沒有我

以後應該唔會再有live聽

賓穎真係姣到出汁... 係女都自問做唔到咁
佢真係天生情婦黎 專食人夫

有指黃心穎主動送表給他？馬國明即笑稱：「我要澄清，我是想要樓同車。」心穎BB送上檸檬反擊：「我送都不送給你啦！」問到兩人有否發展機會？心穎BB指這些要問男仔。馬國明鬼馬回覆：「今次傳我都幾好，至少我是單身，她之前傳的如吳啟華及王浩信都是有婦之夫，今次跟我傳不是太難睇。」令在旁的心穎BB一面無奈。

Tvb 訪問左馬明未？

今晚7點 有記者會

根本就符合唔曬罪行元素 抗咩辯

點忍，送上門

黃心穎今鋪真係玩撚完
男女都應該同佢割晒蓆

邊度播？

可以排隊等叫g了

賓穎睇落斯斯文文，原來私底下都係咁爛口

唔好亂講電話搞其他人

比森美講中?

條片已經睇唔到

邊個開

暫時唔清楚 剩係係蘋果睇到話會有記者會

唔好扮低b啦
你不如話係許志安叫你拍你再賣番比佢啊笨

岩呀，佢老母都係偷食先生到佢

老鼠安開呀

你咁問得佢 潛台詞已經係 佢唔買起條片 你就要公開條片啦

公開條片對當時人一定會有名譽損失啦。
告唔告得入我唔知 但一定可以落charge囉

sammi 5點?記者會

老鼠安都衰架咁，但應該冇賓穎咁傷，女方直頭唔洗係呢行再發展，得罪埋Sammi

我無

可以公開拖手， 唔知佢地個一刻心情係點？

注冊人數應該都多個咁多日加埋

賓妹我諗要退出娛樂圈

屌你咪post堆垃圾黎喇
呢個太古城狗公出曬名
呃點擊

退硬喇，邊個仲敢同佢fd，係sammi面前扮fd再食人老公，女人最怕呢啲人，仲要得罪sammi邊有撈

開記者會有咩用

Err.. 我地果日飲左啲酒，我地係普通朋友，果晚送完佢走我自己的搭的士走左，冇扑野

佢咁冷靜，又十指緊扣又摸大脾， 慣哂手勢無得兜啦

好豪放

唔係 上佢屋企諗住夜媽媽睇聖經

潛台詞同真係有犯罪唔同架喎

落charge同犯法又唔同架喎

下年馬明如果拎視帝不如搵許志安做頒獎嘉賓

勒索 刑事黎

許志安擺明一開始就諗住講大話呃個肥仔落先
係心穎咁無腦露曬底想人落車先姐

sammi 係咪就快有演唱會

係唔撚係呀

轉自hkg

14x巴士總站就黃心穎屋企樓下

咪就係，先耍走肥仔：我番我屋企、佢番佢屋企，講堅。

肥仔落咗車之後。

「鯉魚門！」

就睇下你一陣點兜

條女 真係無人會搵佢做野啦 咁既形象...........

估唔到今日咁撚精彩
笑足全日

許志安本來係有藝人觸角 唔知有車cam 都唔會係司機面前咁明顯
正常司機99%都會知佢係邊個 所以都係手仔唔規矩 返入屋先食 司機唔會望到
點知條女咁放 係咁咀埋嚟 又點諗到真係有cam

馬明，Sammi

其實條片都算清又係黑白，一定有紅外線粒先會影到咁。
做左咁耐藝人，咁都睇唔到個cam，都算抵死。

51歲要提早喺的士挘下鳩先硬

Backup

佢地唔知已經搞左第幾次
更加忍唔住
分車坐咪無事咯
不過條女咁進取法,遲早好似洪欣老公個大陸婆咁自己放料想坐正

係佢想食森美，森美拒絕左

頂帽由頭笠撚到落尾

最起碼息影幾年
而家睇馬明頭啦
如果佢壯士斷臂
呢舖賓穎應該收得皮
詳情可以參考楊思其既現況
賓穎而家得罪d人仲大粒
後果可想而知

Mouse On記者會唔會唔會係:
1.爆出同森美其實之前已經秘密離左婚
2.直認犯左全天下男人都會犯嘅錯
3.以後洗心革面，懇求所有人原諒
4.流小小眼淚搏同情
5.裝扮成頹look
6.自己攬上身，叫人唔好搞賓妹
7.退出娛樂圈

再爆D可以嘗試話同賓妹真心相愛同計劃緊結婚，同森美已經分居狀態

咁不如直認同蔡一智出櫃算 無咁煩

咁多年都搵夠啦佢 而家都半退休咁
而家香港又冇乜星 乜人開演唱會都爆
過一排件事淡咗開show又可以cap水

黃心美好慘做箭靶

佢阿媽好似不嬲唔妥賓穎
但馬明咁純一定會結婚

楊思琦唔算好差，只係無喺TVB搵食

台灣蘋果有片睇

香港仲有行為不檢要退出娛樂圈呢樣野?
大把人面皮成尺厚

許志安賣集體回憶都大把水cap，驚閪

食軟飯，食到飽

毒果會員登記人數破200萬

Sammi 離婚又可以再出見證了

唔好扮嘢啦！X你！兜X咗我先？

蘋果表示多謝大家支持 會員破200萬

係就放埋Part2喇屌你

台灣蘋果睇到

換妻啫，抄登仔少見多怪

300 都嫌多

屌 可以點取消會員?

一個身美，一個係？

分叉的感情線 正等我為你蔓延

冇計，平時玩開洗衫板，求撚其心口有舊肉都扯爆旗啦

求片
搵唔返

佢地應該搵得番個司機 咁個司機點都會有機會俾人告？

賓穎真係極品
爆粗,但鏡頭前成日扮可愛個type女仔
好假 好嘔心
btw恭喜馬明甩難啦 可喜可賀

嗰陣個樣都可唔自然

其實賓穎有冇定底，呢單有冇得救?

馬明

屌你老母黃心穎

咁都食得落

仲有王浩信

咁主動都叫「屍」？
屍變呀

咪係囉 又拖又咀又摷又擒都叫屍

馬明機會高

喪屍都係屍

保險佬都救佢地唔到

由頭綠到尾

賣晒飛先宣傳？